有冇人秒回下我 - 聽日準時返工

啊！！！！！！！

加油

哇哇

我冇心

係創興食野

食咩！

哇

我唔愛你了

醉愛狗姐

打邊爐，日日涮

同女?

神如何明白造你 就似天使這麼美
沒法比 沒法比 無限美😫

狗姐真係好正

同狗姐食緊牛涮 你問 我考慮答唔答

你今日見成點呀

邊個咁得閒逐個reply負評

夠肥

你？

今日ok ga

同frd

小妹好忙架

又唔叫，唔開心

唔g

你而家自己住定同朋友夾？

你諗住黎做電燈膽？

Mon台

真

大佬

有offer啦？

有咩做？

你confirm要信佢？

未啦 要遲啲再上公司

正啦幫你加油

但返工好hi遠

勁了

Ff症又發作

Where

我仲記得 呢個位係我第一次拖狗姐既地方

join？

接近藍色線最尾

講嚟聽下

小妹好忙

牛仔很忙

左定右

右

下？

好近我

係咩

柚木人

係

好遠啊

牧童遙指？

係咪杏花村？

太古？ 柴？

你訓廳 我同狗姐一齊訓

可以

自己住

係！

要幾錢一個月？

真唔真都好

1200

朋友亦叫我控制 說放膽愛便失勢

咁平？

咁平
咁得床位？

想唱k

miss u

大家咁話....

你攬住地下訓啦

想唱仁k

可惜出街唱 好貴
唔可以成日去

你平日係攬住我訓啊

你攬住自己啦

Me tooo

Oh 你咁嘅人原來

我早個排成日去 然後冇晒錢

但洗好多

係呀但好正

手攬公仔

返大陸唱就平勁多

我拍左狗姐版

跟浮雲學

咁咪有好大嘅自由空間囉

同你同心

我好大份喎

浮雲の佛系生存哲學

狗姐正好多囉好冇

(block user - 慈雲山本澤馬)

Agree

Wood people

無房，嗰廳就係間房

可以咁講嘅

咁咪冇私人空間
咁咪有其他人行過？

我好少

係！！！！！ $10

有咁大就好

一擔擔

有

同心同步同進

我俾你訓

我訓大脾就得

識揀大脾最大肉

我都好多

幾時訓！

咁我同你訓
你咪會踢我落地

我冇諗過呢個問題

我成日比踢落床

好危險

聽日射波

我冇試過同人訓未知會唔會踢人落床

冇事嘅 應該

我後日

第二朝 我係地下

唔會唔會 你綁住我對腳訓就得！

唔係，得我自己住，唔會無私人空間

拉埋你落地

1200咁平 點做到

真想知

爽

佢成日踢我

餃

Sweet

今日我買到好味既野

我去到咁遠都買唔到

咁sweet

Me is

今日去左太安樓 結果想食既全部都冇開

未去過

Love u

恰me

好悶

u食花生

掛住你瞓唔著

餃子包花生
好冇食既呢

唔好食唔鍾意食花生

咁包其他

can

港島區既龍門居 係西灣河b出
但係覺得龍門居多野食d

番到屋企樓下買到了

都未食過

我都買左4包

我都係
不過好快到期

雲妹

18好似

熊哥

is

今日蹲咗未

似今日返貨

又係時候做深蹲啦

有圖

123456789101112

real我入去個陣有人送緊貨
懷疑啱啱上架就比我買咗

個pat

渣架

買左幾多

你做左未

未

隻腳要90度

快做

唔識要睇浮雲哥示範

請示範

我做完啦

浮雲哥唔示範

我做完了

睇佢示範仲好

除佢條褲

你好睇啲

輻射樣都睇

睇

渣架 成日fail

聽日就除

揸佢

請別以為妳有多難忘 笑是真的不是我逞強

又係你阿陳生

想試大根

又想食媽咪麵

食

好

好好味

好正

靚仔

小李

點解屋企會隨時有呢啲冷門零食

示範未

唔知喎 媽咪之前買架

冇力了

過期未架

咩書包做？

肯定？

2020年

辣哥

Hi

聽日想食Tam jai

唔鍾意

想食美線

公司附近個間好食

我附近冇

訓教

攰了

要早啲訓了

橙

得tam jai

唔好食

u is bot no need sleepu最勁

Real

real

唔想煮

寧願食麥當當

Hot air bo

me食塞米健康寶寶

要考慮下

大脾酸酸地

是日煩惱
收到offer .meet唔到gpa

屎忽都係

差幾多

咩offer

應該係0.1

板雞走醬+塞米

靚pat

edu自資 但有ugc個名
同埋yr3 entry

有冇得上訴

搵edu求情
考完先in 都係我衰

日日做先

試下啦 可能收你

小橙汁

變瘦餃了

再r下professor 因為未出gpa 雖然好pk 但係都係想試下
真係得來不易

好似幾好

太大了

我咪就係叫你上訴個分囉

大先正

本身預佢收我yr1
因為gpa低過3
冇念過收yr3 但係卑左個impossible既gpa我

忍輸古力

正了

自己知自己事 上訴可能扑直tim

大但鬆呢？

試下上訴啦
差2年wo

小橙汁正啲

Lmlm

彈彈下

但係好田
以前鮮榨酸酸地先好忍
而家果粒橙 田到

太大唔好睇

靚女就好睇

所以細細杯夠了

咁仲洗睇屎忽咩

試下r professor 得唔得？

我唔識呢啲啊
我讀書渣

熱忍輸古力
凍忍橙汁

Real
諗食咩真係好困難

健康寶寶一定係食板雞走醬+塞米

我唔健康的

咩都睇

睇就夠啦咩

咁就食芝士安格斯+薯條

你地覺得識左幾耐先拍拖先合適

安格斯 好似好正

三角形咁

又要叫 姑咕固

細橙汁係m記最唔抵嘅嘢

價值觀相同 已經成功一大半

貴

咕姑固

比靚女拮

憑感覺

點叫相同

岩feel就go?

世界觀 金錢觀 諸如此類

你同你男朋友 識左幾耐先一齊

計時間有用咩

join

我個人好隨心想做乜就做乜
除咗番工

冇用啊
睇下你係咪感覺行先

衝動派

3個月

本澤馬三個月理論有冇聽過？

咁都幾了解先一齊

冇

因為未一起之前有日日keep住吹水

想聽下

覺得要日日傾計 好難咁

睇有冇人主動姐

木人

3點熄登

仲有26分鐘做咩好

睇YouTube

睇what

bob叔煮野食
聽日要煮飯等男朋友翻

同居緊？

no 佢聽日過黎食lunch

咁好

浪漫溫馨

都有簡單思考下既
做錯決定既後果揹唔揹得起
揹得起既咪隨心囉

木

u a 380

早晨
好眼訓 頂
聽日就射波 好攰呀

me c5273525118196326418110334283

講得出要做得到

會呀

支持

點解你仲唔訓

支持？

快啲訓啦

唔瞓

搞唔掂，架巴士又滿人

冇得訓個啲想訓
你有得訓又唔訓

This is hk

坐車頂

你瞓埋我嗰份

聽日一齊射波

我想架屌要返工

新工黎,返左幾日

射埋今日

唔得呀 要交嘢呀

聽日就射！！！！

辣辣

支

看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

狗姐

習大

考完試未

皇上

我聽日放假 好興奮

要是錯 錯在難共你 天生一對

咁開心

未呀 六月呀

HI

做緊咩呀

冇心機做功課

幾時交呀

仲差幾多呀咁
快啲做啦

做啦做啦

加油呀!!!!!!!!!!!!!!
做完功課考完試去食好野!!!!!!!!!!!

係呀

咁考完去bbq????

劍哥

又係食飽飯柯屎既時間

轉工未

未
有少少想放棄

放棄搵工?

好呀好呀

跑咁快

係呀
因為其實除左d osf煩之外
其他野都ok....

bbq

等你

No osf 不能接受

真!!!!

but出面搵唔到工

real many money

我忽然做左爸爸 而加女朋友唔要我

你要求高？

好耐冇聯絡wo

唔知佢既耐係幾耐
可能一年呢

唔係呀
只不過我得果2年經驗

個女朋友好慘

個男慘啲 綠左好耐

條女驗左幾個人

終於出現

呢排想追一個信基督教既男仔, 但佢話....

我笑到仆街

@黎仔

綠左年幾有多

Hi I’m back

好橙

u went left where

好痴線

入左黑洞

收錢呀!

大家咁熟 講錢傷感情

岩呀

no tell

bye

比機會你練習啊

CLS
星座起命盤會做到痴線
學左先再講

明哥你咁西利一定得嫁
我地等你呀

我塔羅都未學完

好似話睇會好傷神

約定你呀

真咩?咁複雜嫁?

同八字果D差唔多
計到你痴線

退出連登

Me 戒登
但發現 戒唔到

聽講渣

紫微斗數

放過我OK?

我冇叫你學啊

笑左出聲

why戒
係生活既一部分
同食飯訓教一樣

但問題我有諗過
塔羅>占星>八字>紫微斗數果D
不過係唔想幫你占XD

一拳打死黎仔
第2拳打死皮皮
3拳KO你

咁咪唔好幫

呢個係咪學既次序?咁咪好多野學, 好忙
what is 占星, 姐係星座?

我咩都冇做喎
黎仔幾時得罪左你我唔知

因為高

所以唔戒了
但番工忙左好多上唔到
放左工又攰
番到屋企電話都唔想禁

攰呀

好惡

real
一忙就上少左

係瞓醒個下未起身先追下post

佢成日話我矮
駁唔到

真
身體又渣了

斬左佢隻腳

你話返佢 做咩咁高

夠啦

但追追下發覺...遲到了

係
真正既占星
其實係分十二宮
每一個宮有唔同既星座定唔知星球
類似咁

幫我打皮皮就幫你

又病？

always

咳啫唔算嘅

仲咳緊

少左啲
但連番左六日 唔慣 好攰
今日老細又係到

歪我以為你琴日放假

調左

木仁

hi

B

火人

係公司補眠補到冇人理

上水

係巴士訓到流曬口水

No藍啦皮皮

係咪好攰呀

好驚比隔離位見到會以為我弱智
啲口水流到件衫濕曬

想睇

啲薑味真係好難頂
我已經盡量避開黎食

google下弱智就見到

因為你唔食薑

簡飲擇食都有錯

唔識食

幫我食

唔食西蘭花，唔食蕃茄，唔食榴槤，唔食瓜類
唔食芫茜，唔食動物內臟

全部都好好食喎

唔食

好味架

唔食
唔好逼我

揀飲擇食

曳

唔好食啊

咩樹?

狗姐話暗戀我

咁應該係明戀？

係咪咁我唔識

明愛暗戀

補習社

問愛戀易學難精 可否惡補
然後你也會勸我 嬉戲別要那麼早

若愛戀亦是成人班必修一課 盼望能提前共我探討
坐下來陪我放膽傾訴

想唱歌

去 我聽 唔唱
鼻塞到癲

想跟他含著笑問句你好 台詞可否靠電腦

支持皮皮

ah yeah ah yeah
ah yeah ah yeah ah yeah

我傻左啊
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

傻仔皮？

正常熊

我係乖皮

何解又盼又期待

揀飲擇食 曳皮

我好乖
但我唔鍾意食嘅唔逼得
我會嘔比你睇

唔係比人逼就食架啦咩

唱錯左

都係

何解又怕又期待 坐立不安的愛

點解今日木人陪我玩

有我真毒Mon post

習大大

習大大幫手食啦

得我真毒

我唔食三色椒個啲

我幫你食
但你幫我食西蘭花

三色椒唔同，我仲接受到
有啲我死都唔會食

例如呢

西蘭花，榴槤，瓜類

全部都係口感好核突嘅食物

冇人陪我玩就晚安了

呢三樣好正常架喎

想玩咩？焗薯皮？

屌仔一上黎就恰皮皮

油油

惡熊哥

雲妹蹲未

尋日做左 今日休息 聽日再黎

腳軟

下次揸你

Join

同餃一人揸一邊

腳震震

大大力

今日落樓梯無仆街感 不過肌肉有啲酸

要了

驚了

大脾最酸

期待

唔揸下點知你成果

琴日做完今日仲仆街就死得啦

聽日繼續

睇錯今次仆街死得啦

全部都係疑問句
佢可以表達自己意願
何來恰

瞓未

就
吹緊頭

電話暫時未能接通

要驗眼了

駁唔到

矛事既

練大隻啲比我地揸

明明早排先驗完無野架喎

咁唔練了

可能個腦有事

已經練咗

攞白卡

冇呀

揸下咪知

唔洗驚我好細力

小妹細膽

幫你搓下個心口

開住冷氣訓都出汗

熱到出汗定冷汗先

唔知 宜家郁一郁又冇事好似

曾聽說有許多戀愛 沒有結果
卻剩傷心者感慨 令我都刻意避開 是我不敢相信真愛

夠鐘返工LA 7頭們

捱多九個鐘咋

Shoot jor ball

射咗波

幾時先收工

你有咩問題

阿哥我話畀你聽

我冇問題

一個人！

早

好肚餓

認輸了

心底那一個女人
完全就似一個壞人 像有些殘忍

我都好肚餓

告別這情感拜拜

飛田新地洗太平地啵

又mon

全日都木哂仁

又話戒

唔上了

大家好

新人留名

狗姐最好

好痛

做咩事

唔覺

🍐好

你咁得閒

見你上我先上喳

咁好人

因為你都係好人

又收卡

你都派

邊敢

咩事?

我唔知

你岩岩話我咩

冇...冇呀

俾多次機會你

狗姐好好

我想飲米酒

我又忍
比我忍一啖啦
好冇

香港冇得買?

菊草葉最可愛

好ya

好搞笑

why又打

打浮雲

小妹好痛

呢隻都幾Q

Real 我買左佢隻公仔

我想要菊草葉同皮皮嘅公仔
好嗲好正

小智真係好大力

大隻仔

小智好勁

好大風 唔捨得返去

唔好返

等大隻仔仔執我

吹走未

散了

深蹲未

返去先

但我搵唔返我想飲個隻

好啦

小心啲

未見到有

why

夜啦
浮雲妹自己一個小心啲

一路行返去一路做

咩樣架

因為你個樣引人犯罪

仲好早wo

我都搵緊圖
個次係韓國唔記得影

對我黎講好晏

引人打我？

上網搵下

你迷人的五官就是他們犯罪的開端

qq

哈哈哈哈哈

想攬

好問題

搵緊好想飲

係人都想冬天有人攬

其他牌子唔好飲？

好快就冇冬天

而家夏天

real可唔可以調轉
無夏天 得番冬天

即係唔洗人攬？

怕熱

唔怕熱 怕焗

笑乜嘢

可能佢飲慣咗嗰個牌子

你鍾意夏天多過冬天？

冬天

+1

鍾意冬天

港女格

聽日我會返工

有工返

你勁 探你班

忍油，做大人了

2019年刀嘜花生酒啱唔啱飲

你唔飲得

芥花籽油得唔得

你話好啦
要我cap圖?

媽媽話芥花籽油唔好忍

想忍牛油

肥仔油

肥熊

又係時候做深蹲

做未

M到痛到唔想郁

做唔到瘦餃了

過多幾日先做

溶咗嘅牛油真係超好食

你都唔會因為肥就戒食肥牛啦

試下做完行樓梯

未溶都好食

佢抽筋呀？

想睇落樓梯

上樓梯

作為一個健康人士熊仔我想食乜就食乜

Lm

試過 唔敢再試

剪得唔好姐

係咪拎唔起隻腳

幾時表演

唔敢屈膝頭 屈左伸唔返

突然想打邊爐

屈完之後變咗

仆街感

幾時打

now

match

唔叫

肥牛

過分了

仲未爆

你無？

來

正平係我放低嘅

聽日要返工

自私

木我份

約me

Next week?

canme real toxic

Me too

oil oil vely busyguess her no can eat

So orange

send her photos

我去到！

we vely good

u no study?

地址

發現我要撩你你先理我

嗨

抵

Go where

搵唔到位插咀

唔得了 我要撩你 一見到你就撩

me no good at chatting

U not good at chatting with me only

no really no good at chatting

瘋狂落番茄同豆腐

點睇食水煙

羊

Me blue u dun love me

未食過

有壓力嘅話用佢食少少冇乜問題但係唔好成隱

no blue

朋友食呢

咩

Blued

吓吓用減壓嚟講 根本冇得再講

咁佢有佢選擇

唔知做咩好抗拒人食

咁當然唔可以依賴喇
但係你朋友有自由嘅選擇如果唔係明顯影響健康佢真係聽唔入耳你叫佢唔好食

即係等於我唔鐘意人食煙
但始終佢有佢選擇

話撚知佢死

My sky today have a little bit grey

絕交會否小氣

我的天空 今天有點灰

絕交

歪

佢向住你噴煙？

叻

Because of you

On9 食水煙我唔會去

想唱

唱mud

咁做咩咁抗拒

我都想！

珍

歌

985

986

987

988

989

990

991

1001

此帖討論已完

人影都冇

995

唔知 直覺

1000